呢排睇鍛刀好好睇，但有個問題

鍛刀要用錘打，咁第一把錘點整出黎

石頭

秒

第一同二季成日睇
youtube係咁比人掃場
依家去到season幾?